希望各位去屯門公園光復，要認清自己d隊友，黑色衫保安係自己友！！！

保安好波

首歌好撚嘈 兩秒就閂鳩咗唔想睇

....
記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行